求家用投射器推介

$2000度有無又細部的的式式推介
有USB/html 就得

1080p 60

sony?

唔係大陸雜乜牌就得